屌 螞蟻唔係今日都有得抽架咩 做咩完撚左架!!!!!!!!!!!!

仆你個臭街 唸著最後一日先抽 咁就冇撚左個發達機會

same

多謝大dodo燈死螞蟻！！！！！

要爆升了。。。

掂喇今次

仆街

升爆了

扮乜鳩

屌你老母

屌，今次點解讀

最尾一日 朝早9:30後就結束架啦

會飛天了

你放棄山泉啦？

爆升

準備升空

屌你老母 又唔提

螞蟻千升了

面面冇倉！
升了

今次點解讀？

要爆升了

好彩已經抽咗

會不會大升

屌！！！！！！我準備左咁撚耐！！！！！！俾我抽番呀仆街！！！！！！！！！！！！

麵麵快啲燈死隻支那股

爆升了今次

又話訓身抽？

掂啦，多謝面面！

玩返農夫水啦你

大dodo

麵麵想買但買唔到 即係升定跌

好難解讀呀

佢買唔到喎

唔怕，暗盤買

dodo

好彩

升十倍

咪扮蟹 你一早all ined

你明我明

面神冇抽
第一日升50%

麵麵係上市入貨就得喇燈死隻蟻

麵麵快d暗盤狗衝啦

依隻好嘢嚟

少左麵仔同我爭

屌推返先

買=暴跌 買唔到=爆升

屌 自膠

媽咪哥有無限金錢

暗盤通常撚狗 你唔好當我唔撚識

都抽一口螞蟻

掂撚晒

大家 第一日如升多50% 放唔放？

上市個日買囉

抽乜9呀，麵麵又話底褲都黃
今日暗盤啦

好野嚟，驚乜呀，坐一坐都返曬嚟啦

驚閪咩

50%好唔好

哇 酒呀 酒呀

唉 屌你老母 都唔知邊撚個教我用牛牛抽平D
用銀行抽應該抽到

神喻

中午截

又話自己黃, 又用支牛, 又抽螞蟻

要升鳥

我11點去睇已經抽唔到

暗盤即入啦

麵麵之真意，無人能猜度

我唔搵錢點捐錢呀

追現貨啦

我即刻屌你老母呀

樓主用咩抽
早1個鐘前去港交所排隊交左認購表格
樓主快d去排宜家仲收緊

守時係美德
套係你身上會調轉

想扮燈

升升升

屌你老母，大家真係要小心會員北角陳家樂

All in

不問價入

你依家係咪當我弱智呀我屌你老母

我打到你變傻仔呀

麵麵隻農夫點

大DODO 開市果日熊佢老母好唔好?

你已經係傻仔

利申都係冇抽既傻仔

或者佢上市第一日就會唔問價入貨呢！！

其實之前講話allin左係講大話
我抵撚死的

掂過碌蔗喇今獲

多謝麵麵
祝你身體健康

你CAP返牛牛 螞蟻IPO果個位我就信

多謝大dodo

35.7放尻左啦
隻野on99 升完又跌跌完又升 仲要得個少少波幅 悶撚到呢

媽咪麵之咆哮

即係咁樣唔撚識

嘩今次隻蟻仲唔升到上太空

後面個條咩黎

原價+$10000面交

前面果個係媽咪
後面果條係麵

就好似 你唔做雞我邊有錢養你

大DODO 又少左次發達機會

一手賺2000 放

條麵好粗壯

屌 成理傻仔仲係到話爆升
跟左大dodo 咁耐都唔識睇神旨
依家大dodo睇緊升呀
抽中既我真係恭喜你呀

我屌你老母 咪話左囉 唉 柒咕碌呀今次

新聞：螞蟻首日掛牌升200%

準備爆升

發達了

嘩，火箭直上太空飛埋去火星

有心都未遲㗎，唔好放過任何機會呀麵麵，暗盤啦

多謝麵麵放生螞蟻

面面最後一刻唔上船 準備爆升啦

麵仔買唔到

掂啦呢鋪

冇買 = 升

冇入都叫升 你識唔識野

面面無貨，爆升

一定要中

要求麵麵暗盤一開即買

一開直上800

暗盤入囉

點解你要做deadline fighter

麵麵呢隻野會升到幾蚊呀

啱呀登撚死班仆街

蟻俠有救今次

垃圾支麵

冇抽呀

唔抽咪冇得收支共皮

好在唔信邪，跟左你抽8手，今次happy烏

屌早知我allin抽啦

要靠中共養先反到共
抵比人話港獨係不可行 自己都覺得唔得

冇抽，想同你搭船都唔得添

一出post 就咁

可能1手都唔中

。。。

乜撚嘢嚟

大爆升啦

抽到先算啦，你地咁快開心定

希望你唔好打句
原來有抽

股JOI

仆街了..今次發達了..面神..唔中..就...

好彩
睇黎買左會輸身家

真心定假膠

麵麵做嘢唔洗我地教

雷曼2.0
權貴分豬肉
韭菜要賣肉

面仔睇好 =跌

麵麵我抽咗，快啲祝我抽唔到

你無抽到呀？

今次有大dodo領軍，驚x咩

開市入囉 不過入左講番聲

有名你睇

錢財事少
身體健康先係最重要呀

麵仔 今晚入唔入SQQQ

上市不問價入貨喇

又暴力托市

你岩 身體健康既人永遠唔知身體健康係幾咁重要

感謝媽咪面放過螞蟻

我抽農夫個陣已經準備緊架啦

扮咩

又撚狗

今次仲唔升！你老味同我推上去！

成班奶共陷家剷

麵麵好9-.-
開post引人一齊抽
準備又有一班比人割韭菜

open @ $168.80

新股跟大市氣氛
恒指跌
百萬一手黨恐慌拋售

Diu IB 早一日截止

唔知做乜鳩
今次抽新股（唔係借）都要收經紀佣金
蝕撚哂

80->8000

準備數錢，多謝麵麵

你就好 抽左幾多

好少😂四手

麵都咁講我放鬆哂

竟然放生螞蟻

小心麵麵上市高追

Btw,爆升咗先

G9G

痴撚線

支持麵麵，一手黨想攬炒

麵神可唔可以收我為徒

明明係芝麻街

馬雲

麵神稱帝

比你燈到市到冇得上

痴撚線真係暫停上市

逆天燈神

CLS

麵神

比你抽返了

老婆快啲同牛魔王出嚟睇耶穌

....

出嚟睇耶穌呀

siu4

癡線！夠膽講得出春袋開榴槤嘅人係有料到！！！

上交所啫
唔係388唔俾佢上

老母面 燈撚死左

麵麵睇好=跌
但係麵麵無抽=升
根本你地講曬

邊度買 好撚型

好撚佩服呀面神

有神快拜

即係串緊我？

燈撚到

屌你老母呀

麵神癲到

對3690
9688大唔大影響

係神呀

又中一鑊 真係比你笑死

專登入番黎拜神既

好撚癲呀

留名拜神

入黎朝聖

神跡

WTFFFFFF

笑到仆街！！！

佢係想抽只係趕唔切抽
即係睇好
而佢非常之睇好佢
所以依家未上市都已經出事

真

再一次見證面神燈力

求吓麵神加入中共

係神跡呀！！！

今次真係完撚左了

燈死左真係cls

趕唔上抽原來係咁解讀

娘子⋯⋯⋯拜....

屌你 麵仔你係咪李小加

……麵麵你真係神來

麵神話佢抽唔到姐 同可以燈到上唔到市有咩關係
你話佢抽左幾千手就話姐

屌，港交所停埋

真咩屌
未有新聞

發達機會=上都唔比上市

見證世界奇觀

出左

可唔可以上LIHKG 精選

有幸呢個post見證

【最新】螞蟻集團：暫緩H股於港交所上市

呢個post 先係關鍵

老母麵

我估中麵神神旨

麵神，牛。b

快啲出聲支持拜登啦麵神

求下麵神買sqqq

我麵必勝

燈力無窮

麵神請受小弟一拜

上次佢買左，個市即刻彈

麵麵可唔可以照放哂日清佢
同船緊日日跌

返航比麵神上船

[新股] 螞蟻金服 27-30/10 招股討論區 2，牛牛互幫勿入

#474 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

麵神受我一拜

你做咩stalk我

太痴線啦

麵麵好嘢

好波

麵麵好波

攬炒
真係見證神跡

見證神迹！！！！

你的突然離開 管我力竭與聲嘶
還是極攻於心計
請把安撫放低 儘管來拿走一切
傷得我這樣徹底 只好當踩不死的螞蟻

多謝大DODO燈爆螞雲

麵麵好勁

神蹟

Cls

麵麵又多個戰績
以為負油價已經係燈頂，點知仲可以燈到螞蟻上唔到市

上一次科技股小股災都係麵麵搞出嚟

入咗sqqq?

put左tesla....

賺咗幾百蚊

拜一拜麵神

面神太強

入黎留個名見証

仆你個街我個200股

好彩跟從左麵神嘅指令姐

誓死追隨大dodo

麵神，我好崇拜你。

可摸耳講「黑警身體健康，林鄭百子千孫，習近平長命百歲，中共千秋萬世」?

我代千千萬萬香港人同地球人多謝您先。

麵神 求你講句 香港獨立係無可能

信麵者得救

從此無人唔識媽咪麵

見證歷史

麵麵

你玩唔玩原神

麵麵講下美國總統邊個會贏